大家要記住我地嘅目的係咩

唔好再樹敵啦 打爛曬啲中資商店咁又點
係一時開心覺得好爽 第二朝啲老百姓見到本身唔出聲都開始屌後生仔 搞到佢哋變藍好玩咩🤦‍♂️
No offense 大家要記得我地想爭取啲咩 望遠啲 ！
同埋你哋打爛啲紅綠燈做咩 黨鐵已經冇用仲想搞到交通失控咩 一陣啲人出唔到去示威仲衰。
光復香港 時代革命
我地要對抗惡法 唔係要無差別破壞周圍樹敵
香港人 加油